朋友走嘅走 飛嘅飛

得我原地踏步唔知做乜鳩

so?

得自己仲孤獨

入含大保證你唔會sad

你都可以飛可以走 無人留你

🤔

我都想飛 一